[救救球員生涯大行動] 懇求雲加放生山齊士

根本依四年黎對佢都係折磨黎 仲要對依班垃圾球隊多幾年 唔短幾年命 都嘔血拉 唔好撚阻住人發達拉阿仙奴用返你班青訓拉 有heart球星唔岩你地

見到都想喊

喊咩呀 諗下辨法拯救山齊士依條小生命 btw 屌你老母雲加 寧願你未撚簽過佢

go mc la diu

去psg啦唉

初初都唔想佢走
睇埋今場真係留係度浪費光陰

佢去psg 我即刻支持psg 永遠支持山齊士

係依度又無錢 又無榮譽 但佢甘撚好波

初初睇利記唔起去阿

exaxtly 笑9自己個時點解揀左阿